選舉事務處內憂外患?????

有無巴絲知情既可以分享分享一下

有都唔會上嚟講啦

容乜易俾連登仔起底